郭榮鏗怒屌李家超 鄭若驊

你唔好笑啊鄭若驊！

呢兩條友根本無恥到一個點

鄭若驊 : 吹咩?

林狗同鄭狗都係雜總啲狗毑

佢個樣真係

林鄭成個班底都係一樣
廢柴
如果比著長毛碌撚係到，實屌撚到反哂艇
個幾分鐘發言時間乜撚都唔講，純屌

基本禮貌都沒有

鄭若驊 : 我係要笑, 吹咩?

根本成班狗唔會care任何野，又唔使落台，人工年年加，唔撈嗰陣又大把著數攞。
講真呢d閪人喺外國出街俾人掟雞蛋淋屎好耐，不過我喺電視連屌佢地一句老母都未聽過，你話點會唔得戚

Agger

狗官就係呢種

有無辦法整死呢兩件廢柴佢

佢離過婚

潘樂陶偷食女下屬

鄭若驊身為女強人，現任丈夫潘樂陶是其鄰居。一六年，二人由鄰居變為夫婦。當時鄭若驊五十七歲，潘樂陶已七十五歲，婚禮由前律政司司長、基本法委員會副主任梁愛詩主婚，運房局局長陳帆為男方證婚人。潘樂陶是前工程師學會會長，創辦安樂工程集團。有傳媒統計後發現，集團及旗下公司在港承接的政府工程合約至少有廿四份，總工程款額逾八億元。

潘樂陶過去在公在私，命途都相當坎坷。同屬再婚的潘樂陶，六八年與任職護士的簡麗群在英國結婚，翌年回流返港，後來潘樂陶投資股票失利，損失慘重，八八年帶同子女移民加拿大。潘樂陶七七年創辦安樂工程集團，起初生意不順，簡麗群同時兼任護士及照顧家庭，讓潘樂陶專心公司發展。移民加國後，潘樂陶不時飛回香港，在香港重新發展事業。

潘樂陶事業低潮時，簡麗群一直都在他身邊。二人本來育有三名子女，惜九五年長女潘穎欣男友在美國駕車載着女友及她妹妹Heather期間遇上車禍，幼女Heather及長女男友死亡，只得長女生還。詎料五年後，次子Richard在西半山寓所跳樓自殺身亡。五年來兩夫婦痛失一子一女，對二人打擊甚大，夫妻間開始無法溝通，感情失溫。一名知情人士指：「潘樂陶愛找女士傾吓偈，交流感情。」○八年，簡麗群在潘公司一名年輕女下屬住所中，發現潘的私人物品，驚悉原來丈夫潘樂陶「偷食」女下屬二十年，震驚之餘更傷心欲絕，決定與潘離婚，四十年的婚姻終告玩完。

兩人一○年因贍養費對簿公堂，當時指自○一年至○八年期間，二人已分房睡，但簡在人前仍與潘保持夫妻關係，會以妻子的身份陪潘出席活動及外遊，亦會替潘處理家庭雜務。案件上訴至終審法院，最後裁定潘樂陶須付簡麗群七點七億元贍養費，可想而知潘樂陶身家極為豐厚。

知法犯法

鄭若驊甫上台便連番被揭發其所持有的物業有多處僭建的問題。首先是被發現她和丈夫潘樂陶所居住兩幢屯門海詩別墅分別都有各佔五百呎的僭建地庫。鄭若驊名下公司所持有的4號屋地庫有裝滿爵士鼓及吉他等音樂器材的band房、一個日式榻榻米休息室、酒櫃等。除地庫外，兩間別墅還有天台屋、外牆擴展和水池，合共七處的僭建物。

其後她又於本月二十一日突然自爆在其他擁有的物業中，港島南區的物業發現有三處沒有登記記錄的改裝。而她另外所持有的沙田駿景園及火炭金豪工業大廈同樣被發現不合規格的防火門及冷氣支架僭建物。令人質疑身為律師及工程師的她利用對於建築條例的認識，為所欲為。

成班垃圾官浪費納稅人的錢

你唔好笑啊鄭若嬅！

真係爽到仆街

原來無仔送終